勇武派要出場啦

大家聽完直播都知道和理非示威對佢冇乜影響啦

係時候升級啦朋友

星期五 full gear 金鐘見

星期六唔洗返工的兄弟

星期五晚一齊參加打狗派對

記住，唔好落單 ，小心狗隻反咬

狗牌冇number好簡單，當曬佢地都係咬過人的犬隻就得了，往死裹打

今次我地可以話係有民意授權，放心去啦

去之前記住要諗返

我們的前線點比人打

義士點解要犧牲自己

啲警犬打人嘅開心樣

今次

我要佢地付出代價

推

香港人 要出黎呀
公義係自己爭取架